Lista zadań do zrobienia:

-mgła a smoki
#-przygotować prospekt
#-zapoznać się z GTK
#	-zaplanować stworzenie mapy
#-zapoznać się z plikami kolejkowymi
#-napisać generator mapy do pliku tekstowego
#-napisać menu główne w GTK
#-napisać ekran gry w GTK
#!!!-naprawić przycisk zamykania okna, zbyt dużo razy wywołuje zamknij pliki kolejkowe (dublowanie się wywołań funkcji po otrzymaniu sygnału destroy)
#-naprawić wchodzenie graczy na smoki
#-zaprogramować poruszanie się ZSP
#-wyświetlanie zadanych smokowi obrażeń
#-napisać atakowanie smoka przez gracza
#-poprawić wygląd okna wygranej
#-napisać zmianę tur 
-stworzyć generator postaci
#-zaprogramować poruszanie się graczy
#-stworzyć mgłę wojny
-stworzyć wybór postaci
#-zaprogramować walkę
-zaprogramować zbieranie
-napisać ekran ekwipunku
#-zaprogramować wygraną któregoś z graczy
-napisać przegląd statystyk
#-napisać resetowanie graczy w kontrolerze, którzy są aktualnie dołączeni do mapy
